今日打左次j 好支力 唔想落去散步。。。。。。。。。。

打丁消耗2000kcal

...

做乜開係飲食台

我home
賣🍮

唔怪得d毒撚咁瘦

我好肥 why

j 得唔夠多

又強奸羊仔

籍口啦
打完j照舉啞鈴
仲唔減肥以後真係有排你打